美參議員科頓：中共已開始接管香港，自由世界必須行動

星期六都關心香港

香港人訓緊較佢哋就勤力做嘢

Push

推

發覺佢地好似唔洗訓
一開twitter 見到佢地
到訓覺佢地仲tweet緊

唔訓覺都要救香港

全部都中哂38條

所以美國咁強大